buy-side/sell-side FICC division (Front office)

想問下大家, 有無人沒有任何finance background (major study), 而又入到行去做fixed income/commodity research/trading/risk 的analyst 位？
小弟只有equities 的工作機會, 想請教大家, 如果想做債/商品, 有甚麼途徑？

樓主equities有咩經驗？

做過sell-side 內資券商 equity research 幾個月貨仔咁

但個人想做FX 或者commodity research 多過equities, 求指教....